有無公司已經講左2021年全年凍薪？

無人工加，遞信啦

攞埋double pay走人

拎完b仔都二月，過埋農曆新年先走好d

公墓員

公墓員就算啦， 凍薪加宣誓咪又係做齊

公僕走得去邊

我公司2020年已經凍薪
黎緊又想咁
即係2年都無人工加

但仲有得跳point

係， 初入職一兩年嗰啲要quit都可以，做耐咗五六年嗰啲，又未到高層嘅位，真係兩頭唔到岸

做到高層點會捨得走

想移民都唔得